巴塞做乜學人守波？

抵死啦 兩年都學人守波